\documentclass[12pt]{book}

\usepackage{xeCJK}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{color, xcolor}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[left=3cm, right=3cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}

\setmainfont{Times New Roman}
\setmonofont{JetBrains Mono}
\setsansfont{DejaVu Sans}

\def\CJKFontFolder{/usr/local/share/fonts/}

\setCJKmainfont[%
Path=\CJKFontFolder,%
BoldFont=simhei.ttf%
]{simsun.ttc}

\setCJKmonofont[%
Path=\CJKFontFolder%
]{simfang.ttf}

\setCJKsansfont[%
Path=\CJKFontFolder%
]{simhei.ttf}

\def\PROJNAME{\textbf{PDRE}}
\def\PROJECTNAME{\textbf{精确化描述正则表达式}}

\title{\PROJNAME --- \PROJECTNAME}
\begin{document}
\tableofcontents
\newpage
\maketitle
\section{范围} % (fold)
\label{sec:_scope}
\begin{enumerate}
	\item 该文档明确了\PROJECTNAME (下文简称\PROJNAME) 的形式，确立了对 \PROJNAME 的解释. 该文档明确了
		\begin{enumerate}[\textbf{---}]
			\item \PROJNAME 的表示;
			\item \PROJNAME 的语法和约束;
			\item 解释 \PROJNAME 的语义规则;
			\item 需要 \PROJNAME 处理的输入数据形式;
			\item 由 \PROJNAME 处理后的输出数据形式;
			\item 由 \PROJNAME 的一致性实现规定的限制;
		\end{enumerate}

	\item 该文档不会规定
		\begin{enumerate}[\textbf{---}]
			\item 转换\PROJNAME 以供数据处理系统使用的机制;
			\item 调用\PROJNAME 以供数据处理系统使用的机制;
			\item 转换输入的数据以供\PROJNAME 处理的机制;
			\item 转换由 \PROJNAME 生成的输出数据的机制;
			\item \PROJNAME 及其数据的超过任何处理系统或特定处理器的大小及复杂性;
			\item 能够支持一致性实现的数据处理系统的所有最低要求.
		\end{enumerate}
\end{enumerate}

% section _scope (end)

\end{document}